Knightley.--"Emma, dat ik bang ben dat een woord is--Nee, ik heb geen wens--verblijf, ja, waarom zou ik aarzelen?--ik te ver zijn gegaan al voor camouflage.--Emma, Ik accepteer uw aanbieding--Buitengewone als het lijkt, ik accepteer het en zie mezelf als vriend.--mij dan heb ik geen schijn van kans ooit slaagt?"
